生果報今次爆表哥單野係咪fail咗

人哋回應埋分咗手一排...

我又唔覺得fail ，呢單應該都吸引到hit rate嘅

同一招想保送送中

博你登記做會員o者

佢只係話你聽同樣係偷食 佢有能力煲到全港震撼 一樣有能力報到無人問津

應該預咗，叫做有d嘢報下